{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장흥 참새미힐링하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんし、ペットは同伴入室ができません。 人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過して入室する場合、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただくことは、次のご利用のお客様のための礼儀です。 客室や周辺施設をご利用いただく際には、毀損や紛失にご注意ください。また、宿泊客の責に帰すべき事由による損害賠償の責任がある場合があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声放歌、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約いただくとスパとジェットプールを自由にご利用いただけます。 スパタイプはジェットスパで、使用料は一度に40,000ウォンです。 個別バーベキューを楽しむ場合はテラスで利用でき、炭やグリルの費用は人数によって異なります。 IPTVとWiFiを客室で自由にご利用いただけます。 駐車は最大20台まで可能で、渓谷が隣接しているため楽しめます。 水門海水浴場はペンションから14.85km離れています。 周辺の観光地としてはヒノキの森ウッドランド、長興水祭り、正南津展望台、宝城緑茶畑(茶園)、加牛島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加はできますか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守ることは重要ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただくことは、次のご利用のお客様のための礼儀です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用いただく際には、毀損や紛失にご注意ください。また、宿泊客の責に帰すべき事由による損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事や野外での調理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為についての注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声放歌、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "ご予約いただくとスパとジェットプールを自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパの料金はいくらですか？",
            "answer": "スパタイプはジェットスパで、使用料は一度に40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューを楽しむ場合はテラスで利用でき、炭やグリルの費用は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを客室で自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大20台まで可能で、渓谷が隣接しているため楽しめます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "水門海水浴場はペンションから14.85km離れています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはヒノキの森ウッドランド、長興水祭り、正南津展望台、宝城緑茶畑(茶園)、加牛島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 677
    }
}